Instalação:
- Clone Repository
- Install Node
- Just: npm install

WebService Functions:
- Autenticação de Usuários
- Gerenciamento de Usuários
- Gerenciamento de Documentos

- Stack - Ambiente de Produção
- Linguagem API: Node.JS
- Banco de Dados: SQL Server
- Azure VM
- Linux

TODO:
- Documentação
- Testes.

